究竟咩人先會大學冇拖拍

講真，真係除非生得柒過異形或者重度弱智，大學冇可能冇拖拍

不服不用來辯，照照鏡就會服

收到風樓主尋晚照完鏡跪低咗

低等生物

喺U見親啲單身狗都柒到見到都發惡夢

太靚仔，跪低自含

真

push

here
大學無拖拍

叫完春好做野啦

仲要笑鳩我

pish

做咩？

吹呀？

你

我係例外，因為我太出類拔萃，好難搵到配得起我嘅人

wtf

it's true baby

baby你老母 自戀撚

if you know me, you wont be a lesbian
you'll be falling love with me baby

Sorry囉

Fuck off racist

hehe因為大學冇hehe